想搵連仔del post

fkk

想del佢
唔該你

咁好嘅post點解要del